香港四大毒瘤：蝗、蝻、蛔丶蠙

唔爭在加埋港蝫啦

點解賓係？

賓都係

阻撚住條路
點解唔係

䗆

都係星期日某d地區姐

同前三個比
簡直微不足道

冇左賓做工人 香港應該好多家庭搞唔掂
樓豬出街都阻住人 不如加埋你

打999拉唔拉到D賓賓阻街??

你不如加埋洋腸呀笨 連賓都係
族種岐視到咁

蛘

賓有做嘢有生產力 點解都計

無左賓，大把師奶嗌哂救命

睇黎唔係四大，係成個香港都係癈

唔需要多元文化
香港只需要香港種族

一定啦

我只認同頭三個

虫耶
世界毒瘤

賓妹不知幾有禮貌，改啦

認同 又好砌

螻蝫

廢蚛
廢蛯

Ok.蝗、蝻、蛔、蠙、樓豬

香港最大敵人係自己未覺醒

食過？分享下

係囉,佢地做義工架嘛

支持樓主黎我屋企做我工人 可以幫我含撚

蟔 去左邊

好多黑人都好有禮貌
南亞狗就不了

D蟔人成日係到撞人
跟住係到jip人
好似我阻住佢咁
試過幾次

螻蛀

港獨撚

無左賓 會多左一樣煩
係 廢老

蛯

點解咩字都有蟲字部

做咩姐你
你夠受薪啦 你出街我係咪又可以話你阻住曬

䗳

蝻係最低級

蟔

星期六日行荃灣/旺角天橋，d賓賓訓曬行人路，馬路邊、舖頭門口，除曬鞋對臭腳對住行人，又賣d唔知邊度找返黎既野賣，仲留低成地垃圾⋯⋯⋯

仲有螻蛀

你咪on9啦
3000一個月
仲可以搵到咩人做

種族歧視到咁

蛔係咩來？

蛔蟲

認同

回教

蝻係最癲囉

第一，人地賓都有仔女，同你老母有你一樣，但人地因為出生係一個貧窮國家要黎你既城打工，一年見個仔一次，佢地冇得揀，唔同蝗特登黎買野，不能相提並論。

第二，賓係香港其實好守法，佢地公民意識唔俾香港人差，例如唔會亂拋垃圾，吐痰，除街大小便，唔同蝗，蝻，不能相提並論。

第三，賓係街係因為佢地星期日被迫放假，但佢地係黎搵錢，唔係黎洗錢，唔似得樓豬有錢去旅行，佢地係冇私人地方，公眾地方就係佢地最私人既私人地方。佢地阻到樓主，同蝗係街行街阻到樓主唔同，不能相提並論。

虫女
點都食港女啦下話

冇左賓好多香港家庭都要食屎

好多賓賓都好友善又好禮貌喎

個po好撚好笑 點解咩字都可以虫字部嘅

話蠙果啲一定係無錢請工人嘅死窮撚

蛾

蛯

廢老唔係？

竟然無蟔

黑人成日周街抄人牌

回教有咩問題

正皮

蛛 你懂的

蚛蝀

btw無蜘,蝸同螗

除左本土其他都係垃圾

仲有疤同獌

蛘、蚛蝀、蟔
仲有有？

蚫

其實唔明點解好多高級超市都請菲律賓做 係唔係貪佢地識英文高級d

賓賓算係咁
咁多年黎都無話帶過咩麻煩比香港
至少比起頭2個

仲有螻，反社會人格

蛔係

大家都咁閪，打和啦

認同第三
土地問題
香港人如果臉皮厚d 都會坐哂喺街到

同蝗差唔多

有啲賓賓有女人果種姣味
身材好 樣唔太差
一望過黎果下即刻心跳加速

蛯呢？

賓妹冇乜野喎

狫 呢?

用䖶字或蝝字會唔會好d？

5 - 中資抄登濫交仔

賓應該改做蛯

阻住條路都噏得出，十足十廢老要成個世界就晒佢
況且係咪真係阻住都值得商確

東蛔西蠙北蝗南蝻中廢老

究竟有咩字係無蟲字部

印

度

人不自貴為賤，退完又退唔敢出聲唔敢反抗賤中之賤，港喱亦稱賤喱
[black]獅子山籠屋精神五十年不變[/black] (2017年 香港人均居住面積為10平米，僅為亞洲城市1/3大)

港畜與豬

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

正啊，豆腐細五臟俱全！🐷

福氣到極點😻😻😻

超落後、超唔環保深圳你睇下幾多白煙

好彩我地腥港將人當豬養，所以空氣好清新

土練成法 人練成鋼 我地港喱天生是賤種
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華
港畜與豬

共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華共享港畜榮華😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻😻

頭三個認同